一路隊啤一路秒回你

仲有半打，可以慢慢講

喂 比下面好喎

好

毒撚真係好易沉船，無咩事唔好聊毒撚

就咁俾個好字想點

你仲衰，就咁一個表情

女子

認同

有咩唔同得熟人講既盡情留底係到

成日見到你

夜晚好得閒

我好想見男朋友呀

我一吹水就想放負

屌 same here

準備訓，你有咩想同我講？

人地都收你皮
仲死都唔想放棄
知唔知醜架你

心情麻麻

有得俾女朋友掛住真係好幸福

所以依家晚晚上黎放負發春
你幾時先得閒啊男朋友！！

屌你老味得我一個掛住有鬼用咩

永遠放我係最後

你想我quote 你名姐 都係

俾著係我 一定點鳩你幫手執屋洗衫買野

樓主做咩隊啤

有得比人點都係一件好事

屌!叫撚左你班毒撚唔好咁易對啲女動情

小小動作就以為人地對你有好感，扯撚哂旗咁

你估我想架咩

好呀我願意 幫埋你沖涼又點話

控制到唔叫毒撚

增加麻甩味

我聞到陣佬味

對緊咩啤?

藍妹

比男朋友禁止左隊啤

利申 alcoholic

唔隊啤 咪隊sake

我都好想搵次好勇咁唔聽佢講！

btw 做女人就醒定D，男朋友唔係身邊就唔好飲酒

食哂未

飲

食咩

飲晒啦

搞乜仲唔訓

瞓唔著

今晚繼續隊

唔傷身咩

理得佢，飲完瞓醒咪又係咁

又係我啦